在此呼籲新城市全體員工棄暗投明

見到咁多無辜前線基層俾人圍真係好唔開心
明明乜都做唔到 高層又縮埋唔撚出嚟開記者會面對
在此呼籲新城市中心所有前線物管職員即時辭職
棄暗投明
等帶路嗰兩個擋埋你嗰份你地話好無

原來有typo

新鴻基場本身就係閪